網上識人係咪好難會有feel?

唔知點解總係會覺得網上識到既人有一種距離感
大家之間冇共同既回憶
冇一個感情基礎
約左出黎之後就唔係好想約下次

之前約過一個網上識既女仔出黎食下飯
但係成程都冇心動既感覺
到底係咪我有問題
雖然食完飯之後都仲有keep住傾
但係已經冇乜動力再約佢出黎

次序唔一樣
現實係朋友>拍拖>攪野
上網係攪野>拍拖>朋友

所有野都講緣份

可能佢唔夠靚

唔會啦

全部ex+現任都上網識
現實慢熱同唔點講野，仲難識人

都岩
網上約人太有目的性
我心入面成日諗約出去當識多個朋友咁
但通常都會下意識咁用左可發展對象既標準去評估對方

我都唔清楚
第一眼見到佢覺得普普通通
反而佢除左口罩之後有少少包包面反而幾cute

我自己會覺得網上識人好速食
對對方既好感快黎快去
好難可以用長時間去互相磨合

差唔多，只係平時你會有feel 先

做朋友姐

都係... 我有一個女友係網上識

第二次約會已經係屋企打茄輪同巢
第三次已經開左佢苞

不過又未必快黎快去既... 果個都拖左3年幾4年
但性格真係不合, 純粹因為食左人隻豬所以覺得要負責任

現實識人仲易過上網識,有時上網識到幾好傾嘅,到約出嚟見完之後會冇咗影.

睇雙方架姐
係邊度識只係一個途徑
最後兩人點磨合係睇返兩個人點做

咁我同佢本身都慢熱
所以應該唔會好似你個case咁去得咁快
但我就係怕大家都太慢熱令到大家都好難對對方有feel
最後拖拖拉拉就不了了之

網上好傾唔代表現實都好傾
隔住個mon又唔洗即時覆
可能出到黎先deadair
如果有得揀我都想現實識
但問題係好多女仔本身都已經有男朋友

其實話唔埋。上網識可以係慢慢約出黎了解，再睇吓啱唔啱。始終連真人都未見過真係好難令我心動。

就算現實生活中識，如果果吓有feel話唔定都已經發生關係。

問題係網上識既人未必個個肯花時間去磨合
雙方個感情基礎太過薄弱
最怕未深入認識之前其中一邊已經選擇move on

咁呢啲野好難講既
邊度識都可以係咁

的確未見過真人係唔會心動
但係我地見過一次都未有心動既感覺
我就諗住再約多次去睇下有冇feel
如果都冇我諗真係move on算

如果完全無feel，咁見多一次都未必有，定係你地其中一方無好好打扮導致first impression唔好？

我試過網上識男仔，第二次見已經一齊左。一開頭傾電話聽把聲都唔錯，見埋真人更加ok。同埋唔好講到自己咁好，避免有落差。

你講first impression既話可能真係關事
我記得第一次見佢果陣佢一黎就話會遲到
咁我都唔介意既
之後見到佢果陣係覺得佢著得有少少hea既
但係其實佢本身個樣應該係唔錯
同埋佢都好有禮貌
如果佢果日打扮得好d可能會加分
我到e家都有d懷疑佢係咪特登hea著去考驗我

其實可能呢個唔岩姐
唔代表「上網識」呢個方法有問題既
不過如果你再試都覺得唔岩咪唔好用呢個方法囉

現實識係好既因為你同個人起碼有認識
上網識點都會最初有保留

Btw 我d ex都係網上識

差唔多咁諗，不過冇玩過交友app
連玩既動力都冇，成日好奇人地點解會有興趣同個陌生人由0開始傾 共同朋友又冇，又唔係住附近，根本冇意欲會想了解